有冇人執到個深藍色長形銀包

大概琴日上午10點到11點到，我去緊鑽石山親戚屋企，買咗菠蘿包諗住做早餐，喺佢樓下球場嘅長凳坐低咗，起身走時唔記得拎翻袋包同銀包，有冇人拾到 有嘅麻煩交去警署 或者聯絡我，拜託。 入面有哂證件，銀行卡同50蚊，同有好有紀念價值嘅嘢，唔該曬！

大概喺咁嘅大細，顏色喺相中嘅藍色，全藍

有請聯絡我tg:
Thanks

沙津袋

唔喺圖中嗰個，牌子都唔喺沙律，只喺俾大家有個大概概念

鑽石山咁大你住曬？

鳯德邨 唔講得太仔細